donki part time

係點請人？ 一定要等招募日？